14年政府已經用黑社會打人, 佢夠無民意, 咪一樣當權

你地想永續受害？